鄭松泰：「捐血救人」這類德行的公民社會的崩壞，暴政是元凶，亦是民眾在民粹下的抉擇。

鄭松泰：
「捐血救人」是公民德行；而「血庫」是公民社會的成員之間最基本的互助機制之一。這兩個觀點，我以為不用闡述。
令人無奈的，是暴政令民眾被恐曜及愚昧蒙蔽，雖然動機不一（甚至有人認為以此報復是高明之舉）；就結論而言，本港公民社會的崩壞，暴政是元凶，亦是民眾在民粹下的抉擇。
註：希望有能之士能夠籌建一間「黃色血庫」，只為黃絲服務啦～最緊要啲血係黃色嘅，唔好「染紅」！

都唔知up乜鳩，文筆又唔通順

依家咁嘅時勢唔單止當個社會係正常咁看待 仲要爬上道德高地間接幫極權維穩 由北京大學社會學系訓練出嚟嘅博士果然唔同啲

有幾難明？你中文有問題
事實有人覺得送中唔捐
有人唔想救藍絲
有人純粹以道德報復暴政
然後提一個黃十字既建議
係個idea on9同無可能啫

兩邊都鬧，兩邊都唔係人，咪扮理性中間派，好噁心，熱狗正柒頭

叫熱狗同黑警捐撚飽佢啦

選舉宣布延遲啦，醒未呀